NGO鬼話篇：香港小童群益會 Blame the victim

【就一名女童於9月6日在旺角街頭被警察制服事宜之回應】

九月六日十二歲女童在旺角居所附近，在混亂環境中奔跑被警務人員制服，受到驚嚇和損傷的事件，香港小童群益會表示關注。我們期望當局能透過公正可靠具透明度的調查，釐清事實。

本會認為，執法人員身經專業培訓，面對兒童對象，執行行動時須考慮現場環境、盡力保障兒童權利，嚴格遵行特區政府簽訂的《兒童權利公約》，避免兒童受到傷害。我們亦在此呼籲，兒童應遠離暴力和衝突現場，以策安全。

不如改名叫 The Boys’ and Girls’ Blame the Girl Clubs Association of Hong Kong
Blame Girl Clubs Association

BGCA

即係早知會死 唔好出世果類廢話

本會認為，執法人員身經專業培訓，面對兒童對象，執行行動時須考慮現場環境、盡力保障兒童權利，嚴格遵行特區政府簽訂的《兒童權利公約》，避免兒童受到傷害。我們亦在此呼籲，兒童應遠離暴力和衝突現場，以策安全。

賴啊賴啊賴

記得要畀意見到返佢哋個page講啦

香港責備小童會 （？）

早知會死都還好
邊個早知出去買畫具會有狗咬?

小童利益？ 唔好亂跑啊

定性為

在混亂環境中奔跑事件？

九月六日十二歲女童在旺角居所附近，在混亂環境中奔跑被警務人員制服，受到驚嚇和損傷的事件，香港小童群益會表示關注。我們期望當局能透過公正可靠具透明度的調查，釐清事實。

推

lm

B仔

早幾年好鍾意喺我屋企樓下賣旗
好彩一次都冇買過

專業？要成 四 五個人捉一個十二歲？搞笑咩

ye9bye 小童群揪會

呢D應該都係建制酬庸組織,

反正佢地都係食政府錢,

總之一豪都唔好捐, 然後佢有資源就用盡佢。